haymandi 真係好鹹濕

今日有條仔 send J加樣俾我 仲想俾我調教
好似係讀樹仁 英文都唔識

依家啲基佬都咁多花臣

屌你老母死gay佬

我唔係gay架

我無興趣調教Kobe
佢求我都無理佢

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

Gay佬咪撚出聲啦
自己想睇咪講
成日係到扮女仔唔知係到做乜鳩

岩呀 個岸鳩仔仲係到開post唔撚知為乜 我估現實冇乜人理佢 所以要扮女仔同人傾計 冇朋友真係慘😂😂😂

死gay佬摺埋啦 係要衝出嚟比人屌

真po... 我想Kobe睇下

你係咪高係樹仁Kobe

你條P牌狗再扮gay佬我叫護哥打撚柒你條仆街冚家產

你係咪就係樹仁Kobe

我都話唔係gay

19歲樹仁Kobe

乜水？r fd?

你咁大反應 可能係你呢

Gay就認左佢啦

喺同性戀台怕咩認 但我唔係

咁你扮女搵仔為乜？睇死你都冇朋友

原來係你 我真c嚟 個ac男朋友😂

講到我好似識你咁

唔好扮啦

我唔會放你條J出嚟嘅